「威龍潘金蓮」梁茵疑嗒律師人夫

現年27歲的「威龍潘金蓮」梁茵於新正頭即被「開年」！素有「中佬殺手」之稱的她，繼與上市公司主席撐枱腳後，近日再被爆疑與有米律師人夫過從甚密！2人共度生日的密照曝光，面貼面零距離送秋波，隨即捲入「小三疑雲」！

無綫藝人梁茵於處境劇《愛．回家之開心速遞》飾「威龍潘金蓮」Anita，專釣金龜，將拜金港女演得入型入格。現實中的她貫徹「進擊」性格，除了經常收兵，更愛向異性狂放生電，近日更被爆人夫都唔放過！

有讀者爆料指她疑搶人老公，入馬場黐人夫，據知男方是一名有米律師，除了擁有自己的律師事務所，更是馬主，非富則貴。該讀者提供2人的密照做證，見梁茵冧爆甜笑，與男方面貼面自拍，又有甜品及蠟燭，似是早前男方為她慶祝27歲生日。另一張相則是男方一家三口的全家福，兩夫妻育有一名約5歲的兒子。

「唔知你講邊個」
入行近8年的梁茵，初期多演閒角，直至加入《愛》劇組才為人熟悉，但成功入屋後便是非多多。早有前科的她，除了曾被拍得收工時獲同劇資深演員黎彼得特別照顧接送回家外，去年更被影到陪西裝中佬撐枱腳，她更以短裙上陣，不時咬唇放電，名副其實「中佬殺手」！去年她又捲入層壓式推銷風波，負面新聞一浪接一浪！

記者致電梁茵，問到是否搭上律師人夫？她表示：「唔知你講緊邊個，好搞笑！我同邊個見面聚會都會傳緋聞，前排同一個上市公司主席普通食飯，又話我哋密會。我同朋友影相好Close，攬頭攬頸表現Friendly就畀人話好姣。」後來她看到讀者提供的有米律師合照後，才表示認識對方，但聲稱只屬普通朋友關係：「我哋係朋友，知佢係做律師，至於對方有老婆仔女就唔清楚，我哋未熟到會知道人哋咁多嘢，亦唔會去問人哋嘅家事。（之後會避忌？）堅持做自己，如果我拒絕同人影相，又會畀人話高竇、紅咗好難接近。」

「佢喺後面攝鏡」
她續指所謂密照只是一場誤會：「我當日純粹自拍，佢只不過喺後面攝鏡。」更大呻無辜，直言想搣甩「中佬殺手」稱號：「我都唔明點解短短一年內，不斷同中年男人傳緋聞，明明有後生仔追求我，真係好無辜！係咪『潘金蓮』角色太深入民心？我真人根本唔係咁！呢啲新聞好影響我形象，之前已經令我損失咗啲工作。」記者亦有致電男主角，但他拒絕受訪，立刻掛線。

之前做傳銷嗰個

原來戲內戲外都係咁

咁佢有料嘛，我係有錢佬都想食下

咁佢靚過哈比人

見過真人。真係幾正

人地係真係正

幾錢可食用

大台大部份都係雞.

又係幾得嘅

咁嘅樣先27

明碼實價

以為36

是但啦 電視台姐仔
居屋妹出身 父母都基層
靠TVB俾糧 真係夠咩
唔撈吓副業 點上岸呀
律師人夫咪算係咁 遲吓為求搏紮
睇吓撩唔撩到至矮哥鳩痕
上佢酒店房被佢屌返幾鑊
求佢俾啲泳衣玩水淫game綜藝撈吓
都焗住要㗎啦

明買明賣
值得尊重

同個稱號相呼應 都係咁人盡可夫

想屌

笑左
有個咁既朵成世架喎

可能抽離唔倒戲姐

Who

成日著短裙露腿

第二張咁影係普通朋友？，講完我自己都笑

根本就係p左圖嘅李偲嫣

後生過哈比人添

OMG 正解

幾錢q

倫敦金+傳銷+無線姐仔+陪有錢佬食飯，全部都做齊曬唔係雞係咩？

佢點只咁簡單

嚇死以為梁嘉茵

今時今日仲移花接木係咪專登應節

Ig story 又係例牌話俾人偷電話乜乜乜

佢個名好大陸

好似當年讀粉官 果時讀得粉官多數垃圾黎

哈比人講緊鄺潔x?

屌，諗起好耐之前喺茶記dinner電視做緊愛回家，後面個師奶話依個女仔對眼生到咁，專勾佬
Btw 條女好撚正母親節快樂！

基層出身，應該年薪七百至千萬即可食用

潘金蓮

連港姐冠軍FYY都係高級雞搵老細既時候
呢啲姐仔又點會做雞唔搵老細...

梁茵

姐妹丼

對眼真係好淫

睇錯咗做成龍潘金蓮

對腳仲正呀

自拍照流出，原因不外乎:
(1) 手機/帳戶被盜用
(2) 當事人放出，迫人認頭/離婚

有趣嘅係，兩者表面上互不關連，但又可以一同出現: 有當事人做完 (2) 之後可以用 (1) 做藉口

仲有少少波路

幾正想食

想屌
有錢我都想包嚟玩吓

條女戲屎同埋個樣生到好古惑

叫隻雞收皮啦

曾被拍得收工時獲同劇資深演員黎彼得特別照顧接送回家

幾廿歲老坑都食得落

中同

雞

佢中學果陣點？

家陣留得喺TVB後生果班, 一係勾女, 一係勾佬,一係罪駕, 一係藍到黑, 真係數唔到邊個係正常
TVB當睇唔到繼續用佢哋, 因為都唔夠人用, 俾著以前一早雪藏

運輸兵

我寧願要哈比人

床上戲交得足咪得

多啲啦

講多啲啦， 定係唔熟架

好似仲要係倫敦金？

記得好似係sell減肥美容豐胸產品

黎彼得都沉船

紅咗好難接近⋯⋯

做自己又有片酬

Anita唔係陳自瑤黎既咩

我睇左2年先知佢唔係陳自瑤

同接埋左個台一樣啦
臨接之前都係一個雞竇
唔係雞都已經走哂
呢個都係大國老細入主嘅結果黎
上面做藝人就算你做到頂級一線主業都係雞副業先係拍戲唱歌

點解依家cctvb啲女個樣生到好似建興啲女咁。。。

佢對腳勁撚正
電視睇白撚到

上年新年見到佢係k11 musea同個中佬一齊睇戲真人係幾靚

以前入TVB可以發達成名跟住d藝人互相搵對像結婚，劉青雲，張家輝，梁朝偉，林文龍等等都係同行內人共諧連履，同出面其他職業無異，顯出當時娛樂圈既健康程度，依家擺到明係雞竇入去專門釣金龜，大部份時間冇野做響ig整portfolio post露gap瑜伽相

早兩三年係Hysan見佢約個阿婆
sell好似係倫敦金嗰啲野咁啦
又噓寒問暖咁又承

Who?

Ex

亮碧思傳銷雞

個樣有d似賓穎

俾你再講過

好撚正
晚晚睇愛回家就係為左睇佢條腳

荃灣地鐵站見過佢 係幾靚
但咩傳銷做小三 全部都係呢啲新聞呢條女

好似朱咪咪

想知個律師係邊個多d

傳銷啊
之後條八婆死口唔認

算係咁啦屌你

咁又唔好咁講

以前都大把雞

雞還雞, 另外有一個世界, 依家冇左

好撚正

真係佢

憑無綫人氣處境劇集《愛·回家之開心速遞》中「威龍潘金蓮」之稱的Anita一角，梁茵（Kiko）成功入屋為人認識。日前，她有被指暗撻有米人夫，對方為擁有自己律師事務所的富貴律師和馬主。又有報道稱，疑似梁茵與男方的聊天紀錄曝光。從中可見，梁茵要求男方帶她入馬場，遭拒絕後即發脾氣，怒斥男方出爾反爾，又指二人年紀相差20多年，渴望男方關懷。另外，她又被指男方從沒安排浪漫約會、沒接送她收工，花甚少時間陪她，二人近一個月已沒有「關係」，令她感到不被滿足。

佢係藍的
平時有群開紅加藍底嘅後生組織一齊玩
唔好問我點知

以前中學睇慣咗佢帶眼鏡薯薯個樣
宜家點睇都係唔覺得靚

滿足唔到佢

好臭雞格

哈比人落妝都差無幾一樣嚇死人